葉劉：醫院警崗職責純為與警方單位聯絡。咁撤走又有咩所謂?

原文 :

班犬做咩講到自己好偉大咁?

葉劉都話....派駐警崗的警員，其主要職責是為醫護人員與警方單位聯絡，警岡的設置並非專為維持急症室的公共秩序或護衛醫護人員

咁撤走警崗對醫院有咩損失??

員佐級點駁

醫院有保安 退休警做

葉劉又補刀

巴打好波

可以cut幾多個警犬位

媽啊好柒

遲下警察可能話醫院報警一律不受理睇你HA咁串嘴丫啦

其實急症室自己有個食蕉counter.....

個警崗既警察真係齋坐同行黎行去R水吹

葉劉真係打野高手，一出場就尾刀收頭再龜縮

葉劉真係正。

開咗個tg channel幫大家整合網上可以點樣「發表意見」!

2002年

撤離警崗 加 醫療津貼 咁先夠全面

快啲拆曬啲警崗啦
我諗QE啲醫護都想騰空個位擺多十張床

啱呀炒撚曬佢哋啦，反正大家都係出公數
一個保安萬五蚊左右人工
警犬一隻要二萬四

Cut咗警崗係咪會多好多冗員？最好炒L晒佢

應該唔會好多啦?
見親都係得一個人坐喺度，輪三班，(當係)

香港都唔係話好多醫院

葉劉劉

其實真係無所謂，醫院自己有保安。

撤啦

果然係全港最垃圾職業

警犬其實知唔知自己咩處境
全城討厭 仲喺到撩交拗？

撤回撤回撤回

阿蛇講到係厭惡性工作, 仲唔走?

駁咩？

聲名有講警岡的設置係專為維持急症室的公共秩序或護衛醫護人員？

犬：葉瘤可恥！ 要道歉！

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

又助攻

唔知佢係豬隊友定落井下石

已撤
等睇新聞

落井下石

推

快點……

快啲撤啦 俾個位啲警犬唔使做R痕袋錢 仲講到好偉大

cut得一百幾十都好
如果cut到d 3柴位仲好
等d狗冇得升職

葉劉已經去到撘時光機翻去補刀嘅境界

咁又係

加多腳

咁大膽！人哋假假地保安局一姐

咁點攞白卡呀
無陰公呀

葉絲打好波

二○○二年十一月二十日(星期三)

屌你老母！仲要啲保安禮貌過啲警犬好撚多

套用警犬思維，你班死差佬有病唔好叫白車唔好入醫院睇醫生

02年又點??
只係想帶出個事實出黎, 而佢又係權威性.....

但你後面個句個人意見同上一句連住呢

補刀

妹妹你今次死得未

好撚陰毒啊姐姐

警崗個位油到仆街

笑左 佢係收頭劉

係最少2萬4

把刀飛左差唔多17年 終於中到

pish

咁唔滿意,警察有咩事唔好打999 call白車呀喂

拆晒佢囉
比多幾張床位出黎

NICE

保安局局長

補刀未老

葉瘤身為精英，最睇唔起啲低下人士，税又交得少。

佢地點會知
佢地個圈子一係就圍內班警犬圍威喂一係就戇鳩藍絲 冇個正常人

差佬夠薑羈留病房都唔好留守

咁無用你當初又擺係度

你唔好雪上加霜啦!

根本就係冗員位置

當我無講過

警察年年跳point㗎咪傻啦

未夠裝 衝出黎分推 瘋狂被殺 再被檢舉送頭

有得涼冷氣仲咁多野講快d出去行beat啦

驚佢唔死補多刀

加多腳, 正

根本急症室警崗作用不大
取消咗佢啦
有需要先call 999

即係唔駛咁多人啦，炒得

好間唔中有人搞事
而醫院保安又處理唔到
先需要揾差佬
根本唔需要長設一個警崗

醫護人員佢哋都夠膽落挑戰書
係咪諗住自己以後唔會頭暈身㷫㗎啦

即係黑社會收完保護費唔撚照你
我有無理解錯

好正氣好想幫佢奶閪

屌，連看更都不如

屌 咁仲交稅養班垃圾

請你番黎打電話 快啲走啦

即係話一直以黎哩個位都可以無，係警方浪費警力

如果醫院護士都咁任性就死囉

擺明退休位黎啦